星島盈警中期業績虧損

星島發盈警，預期上半年錄得虧損約6140萬元，去年除稅後虧損約760萬元。集團指，虧損主要由於新型肺炎疫情導致經濟環境嚴峻，整個印刷媒體界的報章廣告收益大幅減少。

2020-08-07 17:48:16

不用怕，就賣盤

咪串啦
公司搵唔到錢老細搵到咪得囉

Push

咁多撐黨安法廣告

叫政府比

低能死

算蝕得少啦